唔明隻青蛙game有咩好玩

成班on99咁望住個自己部機間空屋 話自己隻青蛙點點點

嘩 清泉呀

應該得你係咁on99

一定要你明先等於好玩 ？

你屋企人養你都係咁諗

次次有野紅既時候總有人出黎反

好似好清高咁

同朋友嘅玩手指都好玩
冇朋友就

垃圾驚

Game都有人酸
唔是因為隻娃而令你失寵呀？

自己冇得去旅行等隻青蛙代我去都唔得

唔明咪唔明，又要開post 講

睇你都係想扮清泉

仲可以俾你呢挺憤青開post刷存在感添

me2
這麼多年的兄弟
有誰比我更瞭解你
太多太多不容易
磨平了歲月和脾氣
時間轉眼就過去
這身後不散的筵席
只因為我們還在
心留在原地
張開手 需要多大的勇氣
這片天 你我一起撐起
更努力 只為了我們想要的明天
好好的 這份情好好珍惜
我們不一樣
每個人都有不同的境遇
我們在這裡
在這裡等你

唔明吉野家牛肉飯有咩好食
唔明網球王子有咩好睇
有冇樓主咁型？

比起真實型養寵物game，我反而更鍾意玩奇幻型，主角有得用魔法或超能力，呢種寵物game會愈玩愈爽！

羊群
港女最興人做乜佢做乜
拉埋一班無腦狗公個鼻

玩跟風 你識條春

咁百貨應百客啫
你第時有女
我哋都唔會話「都唔明點解樓主有女中意」啦

首頁上少少就一個唔明mhw 有咩好玩,哩個就唔明旅行蛙有咩好玩
屌我就真係唔明出哩啲垃圾post 有咩好玩

又黎

例如neopets